點解油尖旺區議會無乜整聖誕燈飾

我之前住深水埗，成個區都好多燈好靚
最近搬左過佐敦，
覺得爭好遠
特別係彌敦道，完全無氣氛

Christmas is cancelled